有冇人覺得張敬軒首春秋好正

喺咪個個都咁犯賤？
明知人地唔喺鐘意自己
明知人地都唔care自己
但點解自己仲會中個頭落去？
搞到自己sad
有冇人可以鬧醒我？
“春秋只轉載要事 如果愛你欠意義 這眼淚 無從安置”

冇

我想知點解唱親都係寫情情史變廢紙

關我咩事？

從來都係你自己自作多情 點解要煩到人

我都聽到 係咪普通話左個字

著涼亦錯在我幼稚

醒啦

懷疑識你

成首歌既歌詞都寫得好入肉

頂 以為得我咁覺得
聽到唔記得原本係點